想開間刺繡公司 諗緊叫咩名好

有冇咩食字名 或者中國風啲

雅古繡
樓主點睇

古今繡

怪繡公司

朿刂。糸肅

堅系刺繡

呢個唔錯 但點解釋個名好

美圖繡繡

繡一流

真心呢個得。秒

今晚十一點鐘, 你會繡緊啲咩野

典雅 古典古代 刺繡？

美田繍繍

金繡良緣

前程

大家閨繡

繡出真我

強氣繡
年上繡

怪繡

敢繡

繡。

必繡店

必繡站

繡就是美

左穿右插

恨鐵不生繡

一針見血

時尚繡

刺獸公司

刺繡信條

刺客

其實你地覺得一間中西合璧既刺繡鋪 玩食字啲定創新啲既名好啲
利申 我地有傳統都有創新既crossover

金拱門

美國風

雖然雅古繡食字意幾好
但呢個靚過雅古繡
而且買得我諗女仔多 會鐘意呢個多啲

一枝獨繡

綉你老母

琴繡

岳飛老母

陳繡惠

繡皮吧

繡外慧中

意思係點自己都諗得到
記得搵彭惠中做代言人

衣冠琴綉
琴綉筆儒

飛琴走綉

東方不敗

得喎

賜瘦

我地真係做刺繡 唔係減肥

今刺乃野

縫補補

師兄識貨

Sao

神繡

繡終正寢

暫時好似係 雅古繡最受歡迎 仲有冇巴絲出下招

蕊之繡

睿之繡

正繡紋

秀一繡

內有繡父

優繡

你繡夠了嗎？

覺得中國風既鋪名型d
Ps會唔會有得係冷帽刺繡，一直想整

槂繡

繡針男女

繡聖

有冇少少作品參考下？如果個名可以襯返作品風格就最好

仁緬繡心

修守繡

大家閨綉

扯旗蘭繡

繡皮

奇珍異繡

東方不敗

聽個名都知玩繡花針大行家

繡色可餐

已經有啦喎

熱刺繡得好

我繡你攻

綿繡花園

Ki mo 刺

絲絲肅肅

一枝獨鏽

刺你老母

年繡

繡茂平

直穿繡

俄眉刺

繡比南山

福祿繡

刺畫繡調 起源

布隆繡

奧米加咆哮繡

屍鑲繡繡

今刺仆街了

刺客

有冇刺繡班介紹 ？

英倫風得唔得？

萬繡倫敦

魂。初弒

仁繡茭

繡慧軒❨or牽❩

好似唔係太好 因為主打都係古風同復古比較多

繡性大發

跟住一齊繡 亞洲亞洲

古今新繡
鐘唔鐘意

木蘭繡
點睇

珍琴異繡
前程錦繡

想開間

繡身套裝